今次真係要眾籌之得 要租架大飛走佬 !!!!!

處境非常不利

lm

農夫山泉放左未

入得

麵麵

眾籌買股？

點解

88你日日操控市場

洗定8月15啦

操控股市 拉得

收皮啦你

未呀

腳膠$100

咩事？

走啦麵麵！！！

拉返大陸打靶都唔怕喎你

有得保外就醫

仲想走？

多謝

我會掛住你架麵麵

睇黎放左，突破左35阻力能量位

操控股市

282

非法集資？

毅進星 100

多謝麵神既啟示

未番到大陸都應該死左啦

坐硬啦你

去邊

港股美股最大莊家

燈美股嘅後果 麵麵買定棺材

麵仔腳震未！

洗定個 八月十五啦

麵神日日都操控股市
好快比人拉

收到

麵麵隻農夫大賺啦

好快告埋你操縱山泉價格

帶埋我走面神

會驚

fps id pls

你死啦，夠膽燈農夫山泉，犯左危害國家安全or顛覆國家政權罪

眾籌幫大dodo搵定律師

原來係你

臨走前可唔可以祝福一下a股

麵神操縱股市

燈到坐監

你走到天腳底都冇用架喇

咁仲駛乜走佬 橫死掂死 拎埋D著草錢 博多幾轉極限牛熊好過啦 活得燦爛 死得精彩

走呀麵仔

直接私人飛機啦

唔怪得雜近平都要為媽咪麵加油

國安is watching post

我驚一省轟我落黎

一炮

操縱股市

麵麵租大飛=買郵輪股，今晚CCL跌硬

封哂關呀 點走呀

熱乾麵=媽咪麵

大dodo快啲走啊

聽講你操控美國股市
而家sec已經開咗file

利申 識人做緊

唔好去布袋澳

向香港以南飛 極速離開香港空域

所以你係認左操控股市？

第時唱淡會唔會犯國安法

你一入282就搞到人地跌到仆街
一定有操控市場啦

你個撚樣控市，等比人拉啦

Y AR

沽空國企係咪要沒收財產

維基定Musk追斬你

消息指涉操控壹傳媒股價圖利 警拘15人

消息指，警方拘捕15人，涉嫌操控壹傳媒股價，其中一人因此獲利2000多萬元，另一人賺70萬。

RTHK

諗定點走啦麵麵

電視上面教人買股票啲「專家」
算唔算操縱股價

獲利先拉 你好安全

買一傳媒股票都被人告操控股價
你仲唔今次仆街鳥?

使唔使幫你請律師

唔好坐大飛。現在大陸看得好緊。

dodo

呢到幾豬條友同你傾好咗買山泉水，麵麵可唔可俾埋錢我地走佬

咁典算呀 依家關口又封哂

你賺嗰$1就開定post比啲信念啦

已報證監, 話你操控美股, 油價, 港股. 當中包括農夫水、港交所同埋鐵塔

大dodo
用你神力祝福敵人啦

麵仔你連美股都搽控埋
你去得邊？

麵仔見字即上車

走呀

黃色潛水艇

自己過關去大陸自首啦

拉撚硬你啦閪咪麵

開門 查水錶

麵麵快閃，公安想告你操控股市

麵仔你個頭好樣衰呀
剪下佢啦

聽唔聽到狗車聲

搵隊農夫協助你上山喱住先。幫手入水落膠樽籌期啦

唔係靠認樣架WO

麵麵反燈自己

死啦麵麵最近呢幾次我都有跟你 all in
會唔會我都有份架
不過見到麵麵真身又好似唔錯

全香港最大黑手
一定要拉9你

拉你之前祝福下 777 身體健康 先啦

CCP is watching mm

saveyoung又要加多個位

我要係到澄清一次

我媽咪哥係農夫股東 愛國愛黨 日日都係五星紅旗之下歌頌我中國既強大

所以唔好搞我

香港有好多無人島，避下先啦！

老母麵操控港股美股

你何止2500萬 2500億都黎緊頭

麵麵想食沙律

你仆街喇咁，操控股價！

你死啦你 洗定個八月十五啦

麵神走咗佬咪冇得食麵

麵麵肯定有操控股價.......
美股都比你操股埋
你走去邊先掂....

麵麵唔好掉低我哋

有咩留番起教育營講啦

集中營

黑警好快上門

仁善既麵神......... 朱咪咪。

12 +1

你今次仲唔仆街？造市

麵神88啦

你重要出咁多POST
麵麵再見

麵神

唔準沽

而家即刻掃多幾十手表忠啦

燈爆大飛

以後我地點走佬

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

你都就死 租黎做乜

Big brother is watching to you

毒果調查科：媽咪麵先生，你涉嫌勾結外國勢力（TSLA)同操控農夫山泉控股股價，危害國家安全，而家拘捕你。

Dodo 信托基金

炒壹傳媒賺好多？

洗定個屎忽啦

操控恒指 又操控美股
你洗定屁股坐監啦

大飛都沉

麵麵你無架啦
日日操控市場
海路已經比12人單野揚晒
細飛都飛唔岀海面呀

發達啦

操控埋老美個邊 你邊到都唔洗走

操控市場

大dodo走得去邊走去美帝俾鬼佬話操控tsla,aapl股價
到時fbi搵上門

你死緊呀😂

農夫山泉咁垃圾都會有人allin 孖爆......

公開唱衰再自己入市 唔拉你拉邊個

拉得 報警了

你驚咩呀，邊個黑警拉你你咪祝福佢全家身體健康囉

要報毒品調查科

租大飛你點還

變咗鑽石底

麵麵走左我會唔捨得你㗎

麵麵唔係做細摩架咩

話走即係唔走

哦，你扮警察
拉得

要俾黑驚拉

佢連個名都 ......

==========================
【彥霖案】證物消失?

操控股價

考慮下申請保外就醫

國家法
拉得

操控股價 實捉到無

為熱乾麵加油

mm加油

我愛mm

美股賺錢得黎唔會比人拉
點解仲玩港股呢你

咁係人都有一死架啦 咁唔通要即刻死咩

我屌你老母

麵麵講得好有道理！

pish

嗰班人操控一隻股票如果坐一年， 你肯定要坐一千年， 成個港股都畀你操控緊

樓主懷疑利用網上討論區以自身名氣
操控多隻香港股票

大dodo 快d走啦

記得上連登報平安

麵麵你會唔會比黑警逼供刑求架，你身體頂唔頂得順

你仆街啦大莊家

麵神出post 講Tesla 升，全球散戶被收割接近5萬億
巴菲特都死撚開

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

我頂唔順的

快d將副身家捐比黨啦，黨會保你安全

天將降大任於斯人也
必須磨其筋骨、苦其心志

麵麵要加油撐住呀
呢到好多人係你粉絲，麵麵你有咩冬瓜豆腐我地都會好傷心㗎

1137 700 農夫山泉

走唔甩喇

挽留

走得甩咩

don't forget Tesla.....

得兩三萬 佢地要唔要架

好無等埋隻螞蟻先走呀?

真

去西貢搵大傻哥，話係浩南介紹

選舉主任裁定你唔係真心，拉得

毒品調查科呀

麵麵仆街了

咁撚出名仲想走?

282 賺好多？

輸左皮

如果今次告得入 我係咪可以拎番d$$架

小心玩出火

飛機股

呢個清你太勇 好扮唔扮扮狗

屌你老母

只准買唔准沽，港女五萬點不是夢

跌到仆街...
唔通面仔破燈了

麵麵講得無錯

支持你

樓上有人冒充錦衣衛
仲要頭盔都唔帶
死鳩硬

原來你就係282 賺2千萬嗰個??

你本身已經係一隻大dodo 了

會比公安allin你D錢去買股, 佢再買對家

操控282比狗拉

你幫中央操兩操美股
升官發財

麵神唱就唔會

你咁黑心架

輸到甩褲仲被告操控股價
應該係世界首例
以後法侓財經界嘅經典案例